輸身家

一蚊跟機排隊

有牙朗 唔怕 去佢間武漢肺炎酒店香食香住咪得囉

拿籌先,好多人等緊

樓主抵撚死，仆街冚家剷啦柒頭

唔賭波了？

圖都無

村長叫你收聲

追擊緊樓主

慘